［跪地求助］尋人 - 五月天演唱會3/5頭場E2 37

好想搵返今日 5/3 頭場坐我隔離個個女仔，希望各位巴打幫幫手
我知我廢，成場演唱會咁長都冇勇氣問人界拎電話，我e家真係後悔都想死，跪求各位幫幫手

如果妳有上開連登又睇到呢個post 希望可以比次機會我

我tg